<resources>
    <string name="app_name">Vietnam Endless Beauty</string>
    <string name="login">登入</string>
    <string name="home">首頁</string>
    <string name="favorite">收藏</string>
    <string name="bookmark">書籤</string>
    <string name="profile">個人資料</string>
    <string name="chat">聊天</string>
    <string name="where_are_you_going">你要去哪裡？</string>
    <string name="e_g_ha_noi_viet_nam">例如：越南河內</string>
    <string name="place_to_visit">遊覽地點：</string>
    <string name="hot_trend">排行</string>
    <string name="edit_profile">編輯個人資料</string>
    <string name="first_name">名字…</string>
    <string name="last_name">姓氏…</string>
    <string name="password">密碼…</string>
    <string name="update">更新</string>
    <string name="welcome_back">歡迎回來</string>
    <string name="enter_your_email">輸入您的電子郵件</string>
    <string name="enter_password">輸入密碼</string>
    <string name="forget_password">忘記密碼？</string>
    <string name="login_login">登入</string>
    <string name="sign_up">註冊</string>
    <string name="don_t_have_an_account">沒有帳號？</string>
    <string name="welcome_to_onboard">歡迎來到 Onboard！</string>
    <string name="enter_your_full_name">輸入您的全名</string>
    <string name="enter_confirm_password">輸入確認密碼</string>
    <string name="register">註冊</string>
    <string name="already_have_an_account">已有帳號？</string>
    <string name="sign_in">登入</string>
    <string name="logout">註銷</string>
    <string name="menu">菜單</string>
    <string name="general">常規</string>
    <string name="language">語言</string>
    <string name="share">分享</string>
    <string name="privacy_policy">隱私權政策</string>
    <string name="feedback">回饋</string>
    <string name="enter_your_first_name">輸入您的名字</string>
    <string name="enter_your_last_name">輸入您的姓氏</string>
    <string name="need_to_fill">需要填寫全部資料</string>
    <string name="confirm_password">確認密碼不正確</string>
    <string name="account_error">電子郵件或密碼不正確</string>
    <string name="update_success">更新成功</string>
    <string name="update_failed">更新失敗</string>
    <string name="description_hanoi">越南首都是河內。 它以其許多美妙的地點、美食和河內人民而聞名。 在河內出生長大讓我感到無比自豪。 每年有一百萬人前往河內旅遊。 胡伯伯陵、華廬監獄、龍邊橋、一柱塔等都是河內的熱門旅遊目的地。 每個地點都有特殊的歷史意義，是神聖的。 交通方面，白天道路擁堵，尤其是高峰時段。</string>
    <string name="description_thaibinh">太平是一個擁有歷史文化作品和民俗活動的地方，其中一些已被政府列為，如Le Qui Don 是禮拜堂，胡志明是紀念品- 房子......但最重要的是著名的是Keo寺。 Keo寺，又稱Than Quang寺，是越南的典型建築作品。 某省已製作了近82個傳統節日、16個越南流行戲曲以及《Cheo》、《roi nuoc》、《bat dat》、《act》等遊戲。</string>
    <string name="description_haiphong">越南的一個重要海港位於海防這座相當大的城市。 海防市北鄰廣寧省，西鄰海陽省，南鄰太平省。 由於海防靠近東海，熱帶季風對天氣有影響。 年平均氣溫23℃至24℃。 </string>
    <string name="description_quangninh">廣寧是一片充滿豐富而古老文化傳統的土地。 被認為是越南文化演變的重要里程碑的下龍文化就起源於該地區。 與其他省份一樣，廣寧省人民擁有多元化且充滿活力的文化。 佛教在這一地區有著悠久的歷史，有證據表明，佛教的實踐可以追溯到陳泰宗國王（1225–1258）來到顏都山修行之前。 在他到來之前，已有不少宗教人士在該地區修行。</string>
    <string name="description_nghean">義安省地理位置優越，國道、鐵路、古羅國際港、榮市機場均在境內。 它是中部遺產路線和傳奇胡志明小徑的起點，也是沿著8號公路連接榮市-老撾-泰國的東西走廊的旅遊路線。</string>
    <string name="description_hochiminh">西貢是個人口稠密的城市，似乎從不睡覺。 這裡的生活方式不斷充滿有趣和新穎的事物，因為這裡是來自全國各地不同文化背景的許多人的聚集地。 這是現代與傳統元素的高雅融合。 許多具有重要歷史價值的小巷位於較高的建築物後面或城市中心。 這裡的人們付出了很多努力，但他們也度過了美好的時光。</string>
    <string name="details">詳細資料</string>
    <string name="description_quangbinh">我來自廣平省的一個小城市洞海。 我的家鄉以許多壯麗的洞穴而聞名，如Thien Duong、Phong Nha、Son Doong……此外，還有許多美麗的海灘，您可以在那裡享受許多戶外活動，如游泳、日光浴。 然而，由於海水污染，許多人喜歡在莫克溪裡游泳。 這裡的天氣並不總是宜人。 秋天通常會下大雨，夏天又太熱。 不過，除秋季外，任何季節都可以前往我省，以避免洪水。 當地人很友好，樂於助人。 近年來，當地旅遊業的發展改善了人們的生活。 我為我的家鄉感到非常自豪，希望你能去廣平旅行。</string>
    <string name="description_binhphuoc">平福省是東南部地區的一個省，擁有 11 個縣和城鎮。 我的家鄉平福市擁有許多美麗的歷史景觀，例如：美山保護區、同小愛勝利紀念碑…並且擁有許多吸引人的旅遊景點，例如：巴登山、布嘉地圖國家花園、巴拉山– 莫瀑布、布當橡膠林。 這裡的天氣很熱，有2個季節：雨季和旱季。 平福以腰果樹和橡膠樹聞名。 這裡的人們非常友善和溫柔。 而且這裡的食物非常好。 這是勞累工作後遊覽和休息的理想場所。 週末，如果有很多時間，勞累後應該會來這個地方放鬆一下。</string>

    <string name="description_yentu">安都歷史遺址與陳仁宗國王的名字有關，他領導陳朝軍民兩次擊敗元朝和蒙古軍隊，然後放棄王位，前往安都屠以修行，創立禪宗。 竹林充滿越南色彩。 從地理上看，Yen Tu是一座低山脈，屬於第四紀形成的東朝弓繫地質區域。 複雜的地形和地質造就了壯麗的景觀和與雄偉自然融為一體的傳統建築。 其中，就不能不提到延都塔。 位於海拔1068m的山頂，山頂常年雲霧繚繞，增添了迷人的自然景觀，動植物種類多樣且豐富。 Yen Tu 寶塔群的周圍是著名的遺跡和景觀，如西 Yen Tu 自然保護區、陳朝歷史遺址…要到達 Yen Tu 的頂部，我們必須從 Giai Oan 溪流和 Giai Oan 塔開始。 佛陀皇帝親自賜名吉艾萬 (Giai Oan)，以幫助拯救跟隨國王的侍女，當國王不允許她們侍奉時，她們跳入溪中自殺。 吉艾萬塔以其神聖聞名，背靠懸崖，面朝潺潺溪流，日夜不息。 和顏寺被認為是顏圖寺系統的主要寺廟。 塔位於半山腰，位置十分堅固，這裡的風景也極為美麗。 前往岩土峰的朝聖之路，有數千級石階，路兩旁成排的綠樹，巨大的天篷遮蓋著道路，供大家出行。 現在，如果我們不想步行，我們可以搭乘纜車。 現代纜車系統包括兩個階段，從山腳到Hoa Yen Pagoda以及從Hoa Yen Pagoda到Dong Pagoda。</string>
    <string name="description_halong">下龍灣是越南東北海域北部灣西岸的一個小海灣，包括下龍市、錦普鎮的島嶼海域和雲屯島的一部分區。 下龍灣與吉婆島接壤，擁有120公里長的海岸線和近2000個大大小小的島嶼。 這些島嶼中約有一半已被命名，其餘的大部分是野生的，很少有人探索且未命名。 下龍灣有兩種類型的島嶼：石灰岩島嶼和片岩島嶼，集中在兩個主要區域：白子龍灣東南部地區和下龍灣西南部地區。 透過這裡的地質風化過程，大自然創造了世界上獨一無二的下龍灣。 岩石島嶼密集區，景色壯觀，有許多著名的美麗洞穴，是下龍灣自然遺產的中心區域，包括下龍灣和白子龍灣的一部分。</string>
    <string name="description_baotang_quangninh">廣寧博物館是一件獨特的建築和藝術作品。 光是從外面看，就足以讓遊客驚嘆不已。 博物館的外觀非常吸引人，四面都是黑色的玻璃。 這就像一面巨大的鏡子，反射出下龍灣大海和天空的雄偉形象。 此外，博物館採用獨特的方形結構設計，以黑色為主色調，也讓許多遊客想起下龍灣的珍貴物產黑珍珠。 事實上，廣寧博物館的建築是簡約與現代、傳統而又新穎的微妙和諧。 此外，正面出現的字體和設計奇特的鋸齒形樓梯系統，讓這個廣寧旅遊勝地成為礦區打卡最多的聖地。</string>
    <string name="description_hotay">何西湖位於河內內城西北部，面積約500公頃，環湖道路長近20公里。 歷史地理證明，該湖是紅河數千年來改道後留下的一段。 西湖又稱 Mu Suong 湖（Dam Dam）、Trau Vang 湖（Kim Nguu 湖）和 Xa Cao 湖。 每個名字都蘊含著一個關於傳奇西湖的由來的故事。 一位名叫米歇爾的法國遊客說，這是他第四次來河內，但他已經記不清去過西湖多少次了，因為西湖對他來說是如此的美麗和迷人。 心。 西湖是河內多彩畫卷中最浪漫的一角； 這是一個清風、慷慨、詩意的世界。 因此，長期以來，它一直是詩人、作家、藝術家取之不盡的靈感源泉…有許多寫西湖的歌曲和詩歌，寫在西湖，牽動著人們的心。</string>
    <string name="description_hoguom">還劍湖是我國著名的景觀之一。 還劍湖在畫作和照片中很美，但外面更美。 位於首都中心的還劍湖，既雄偉又古老，令人驚嘆不已。 藍天、藍水、綠樹。 四季常青的綠色覆蓋著大地和天空。 一切營造出一幅美麗、生動、和諧的畫面。 周圍的街道上人來人往，熙熙攘攘。 與河內這座城市的擁擠喧鬧不同，還劍湖更加安靜，有一種古老而寧靜的美。 湖的周圍，樹木茂盛，全都是種植多年的古樹和花卉。 湖中央，碧綠的草地上，龜塔顯得古老雄偉。 龜塔位於湖中央的空地上。 塔共三層，雖小，長滿青苔，坐落在一條浩瀚河流的中央。 塔的屋頂是彎曲的，彎曲的像一隻鳥在藍天上展翅飛翔。 很多時候人們看到海龜在那裡休息。 在前往玉山寺的路上，我們立刻認出了筆塔和大雁寺。 筆塔高高地矗立在一大片土地上。 塔上刻著三個紅色大字：“Ta Thanh Thien”，意為“寫在藍天上”，以硯台和筆尖的形象象徵著這片千年文明之地的好學精神。</string>
    <string name="description_thehuc">到河內旅遊1天，你應該花點時間去參觀像蝦一樣彎曲的旭橋，探索這座橋的獨特建築和意義。 此前，這座橋是由簡陋的木頭建造的，但在斷橋事件發生後，時任河內市長譚黃丁下令拆除舊橋，並根據建築設計重建一座新橋。 阮玉琰和尚。 大橋設計成弧形，至今仍保留16排樁。 橋面和牆壁是木製的，但水平和垂直的梁是用混凝土澆築的，以確保穩定性。 根據傳說，這座橋是面向東方建造的——朝向冉冉升起的太陽，以充分接收氧氣。 尤其是紅色，象徵生命和幸福。 The Huc 這個名字的意思是「太陽神的橋樑」。</string>

    <string name="description_chuakeo">Keo 寶塔被稱為“Than Quang Tu”，位於太平省 Keo 村（現為太平省 Vu Thu 區 Duy Nhat 公社）太平河畔。 人們根據河水的流量，也將太平的塔稱為上喬塔，以區別於南定的下喬塔。 今天的 Keo 寶塔建於 1632 年 Le Trung Hung 國王統治時期，採用越南寶塔建築典型的「外國 Noi Cong」建築風格（即內部建築為字母 Cong 的形狀，外部為字母形狀）字母聰）。 國家字母形狀）。 整個寺廟校園寬41500多平方米，包括建築16棟，建築空間116間。 寺院內有外、內三門之間的大湖3個，東西廊後的2個湖。</string>
    <string name="description_nhatho_thaibinh">太平大教堂佔地約 6,201.6 平方米，採用現代建築風格設計，具有許多聖經含義，同時使用當前正在使用的設計和線條。 深受當地人歡迎。 大教堂設計為兩層，總長81米，寬24.5米，最寬處34.2米，包括18米的可用空間和兩個大陽台。 教堂長3.25米，建築面積2260平方米。 教堂的上層用於慶祝彌撒和禮拜儀式。 大教堂以明亮的奶油色著裝，偏愛沖積土色，讓人想起曾經載入史冊的稻田鄉村。 太平位於紅河和茶李河兩條大河的流域內，故鄉受到一層肥沃沖積土的滋潤和滋養，使太平一度成為整個越南北部的稻米糧倉。 正是這片充滿潛力的土地造就了太平人，他們在日常生活中溫柔、純樸、耐心、勤奮，但在信仰的挑戰中卻勇於挑戰。</string>
    <string name="description_tuongdai_bacho">胡伯伯是越南農民的紀念碑，位於太平廣場的建築群內。 和諧細膩的線條，胡伯伯形象樸素的衣著和慈祥的笑容，彷彿在指導著一代又一代農民提高生產生活，建設日益文明、富裕、幸福的鄉村。 回應胡伯伯的情懷，這組雕像包括代表越南農村一代又一代的老人、中年人、青年人和兒童的人物，他們認真地聆聽胡伯伯的建議和指示。 除了雕像群外，紀念碑正面還有3塊浮雕板，展示了越南農村的典型景觀、農民的一些活動以及與新農村建設相關的村莊景觀。 。 胡伯伯生前始終祝福農民生活富裕、富裕。 現在，這已成為越南每個村莊的現實，特別是太平村。 浮雕的背面是手工藝村生產、文化活動、Keo 寶塔的圖像、Tran 寺廟節、水上木偶表演…這些圖案展現了太平文化的典型細微差別。</string>
    <string name="description_catba">首先我想向遊客介紹一下吉婆島最一般的資訊。 吉婆島是屬於海防市的一個群島。 其中，最大的兩個島嶼是吉婆島和吉海島。 吉婆島區距海防市中心約30公里。 因此，搬到吉婆島並不太困難，尤其是在冬季交通日益發達的情況下。 吉婆島區的首府是吉婆鎮。 目前，吉婆島是北部地區領先的有吸引力的自然、生態和體驗式旅遊目的地。 每年，這裡都吸引大量的國內外遊客。 特別是吉婆島是聯合國教科文組織認可的世界生物圈保護區。 這裡自然風光優美，生態系多元豐富，空氣極為清新。 來到吉婆島將會為遊客帶來有趣的、新的體驗和發現。 此外，吉婆島也是人們長期居住的地方。 這裡被認為是古代越南人民的搖籃之一，發現了許多重要的考古遺跡。 吉婆族淳樸、溫柔、天真，極度熱情好客。 自然之美、生活之美和人文之美完美融合，打造出遊客眼中美麗的吉婆島。 因此，吉婆島成為最具吸引力的旅遊目的地</string>
    <string name="description_dienchau">演洲 - 風景優美的鄉村 當談到演洲時，我們指的是風景優美的鄉村。 大自然賜予這片土地雄偉的風景、迷人的美景、筆直的田野、肥沃的土壤。 演洲海灘有美麗的海灣，方便船隻通過。 這裡的空氣清新。 演洲的山不高，森林不茂密，河流溪流不像其他地方那麼多、大，演洲的山林河流承載著深厚的歷史印記。 這裡的河流、溪流、山巒，景色十分美麗。 是本地和遠方遊客的休閒勝地。 演清海灘 - 照片：Thanh Hai 透過國家圖書館至今保存的書目和記錄，在各界人士的記憶中，演州區有著美麗的風景。 偉大的。 自古以來，同城地區就有8處著名的美麗景觀，今天的演洲山地有多達6處美麗的景觀： 1. Da Son Linh Tich（莫達山的聖蹟） 即在山脈上。 安陽王寺 (An Duong Vuong Temple) 隱藏在鬱鬱蔥蔥的綠色森林中。 山後是浩瀚的大海，日夜波濤潺潺，每天早晨太陽從海面升起。 所有的風景都籠罩著絢麗的光環。 北邊的莫達山腳下是歷史悠久的Cua Hien，傳說安陽王和金貴神手持7英寸長的角出現，將水分開，將他帶到永恆。 Cuong Temple - 照片：Thanh Hai 2. Bung Giang Thu Nguyet（Bung 河上的秋月） 秋夜月色明亮，月光長長地灑在廣闊的河面上，天空波光粼粼，月亮盤旋在空中河底就像一個金托盤，讓參拜河景的遊客很難體會到那種美妙的感覺。 3. Bich Hai Quy Phung（關於Cua Biec的悲傷翅膀） Cua Biec的意思是Cua Van，演州區最大的河流Bung河流入東海的地方。</string>
    <string name="description_doluong">Do Luong這個名字從建國衛國之初就不存在，但直到現在這個名字才存在了近200年。 站在Buoc Troc山（208）的最高峰，眺望Quy Linh山脈，我們感覺自己迷失在仙境中，尤其是進入成熟季節的鬱鬱蔥蔥的綠色稻田，向我們展示了Do Luong，就像一幅水彩畫或像一個盆地，四邊是山林，中間是田野，田園芳香。 千百年來，人們招兵買馬，建立村落，疆域不斷擴大，直至今日。 團結對抗侵略、保家衛國的傳統，有張本勝利紀念碑、杜良起義紀念碑等歷史革命文化作品。 各公社在33個公社、鄉鎮中心均建有紀念碑房，建於1990年至1998年，已基本竣工，作為人民群眾紀念、緬懷英雄烈士功績的場所。 為了人民的獨立、自由和幸福而犧牲。 目前管理的記錄：4,036名烈士、3,448名傷兵、1,441名病兵、1,200名二噁英製劑、262名越南母親、154名革命老兵、113名起義前軍官； 被敵俘虜267人； 杜良有18個英雄武裝集體、01個改革時期英雄公社、8個英雄人民武裝人員、12名優秀教師、4名優秀醫師、05名優秀工匠。 軍隊、警察和邊防部隊中有11名指揮官晉升為上將。 好學、好學、通達、成才的傳統與封建越南儒學的歷史發展有密切關係。 杜良勤奮好學的傳統也隨之形成發展。 與當時的全國一樣，封建制度的學校和教室主要是四年級學校，在家庭和鄉村中開設和組織教學。 在儒家時期（1075–1919）學術史上，杜良有58人取得學士以上學位，其中黎朝博士6人，副表1人，香貢29人（與學士一樣） 22個學士學位是學位。 阮朝（義安史僅記載57人），在全省20個區市中排名第7。</string>
    <string name="description_benthanh">提到胡志明市，人們會提到聖母大教堂、獨立宮、大壩......而最著名的是濱城市場。 不知道從什麼時候起，濱城市場已經成為提起西貢不可缺少的象徵。 河內的濱城市場和龍邊橋都是這座城市興衰的見證者，見證了這座城市的變遷和發展以及西貢階級的過去與現在的互動。 濱城市場很久以前就形成了，甚至在第一批法國人踏上嘉定之前。 市場的起源是位於Ben Nghe河岸、Gia Dinh城堡附近碼頭的市場，因此被命名為Ben Thanh。 從1858年到1911年，儘管被法國人佔領，市場還是非常熱鬧。 後來，由於使用時間較長，市場內的攤位陳舊，隨時可能倒塌，因此市場被部分拆除，並計劃另建一個新攤位。 1911年，法國人將市場遷至現址，位於Phan Boi Chau、Phan Chau Trinh、Le Thanh Tong街、Ben Thanh區Quach Thi Trang公園之間，並在沼澤地裡建造了Ben Thanh市場。 1912 年，市場上開始施工，直到 1913 年 3 月完工。 從那時起，濱城市場就成為了人販子和西貢人民的繁華市場。</string>
    <string name="this_application_is_written_by_tong_thien_quan_2023">2023 VietNamEndlessBeauty 應用程式包含來自 Google 的資料，包括圖片和資訊。 所有此類材料均不用於金錢目的</string>
    <string name="description_phongnha_kebang">Phong Nha Ke Bang 國家公園位於廣平省。 這裡是2003年根據地質標準被聯合國教科文組織認定為世界自然遺產的地方。此外，2005年，這裡在生態方面也被聯合國教科文組織認定為世界自然遺產。 Phong Nha Ke Bang 被譽為洞穴王國，擁有 3000 多個大大小小的洞穴。 Phong Nha 洞穴是 Phong Nha-Ke Bang 三大洞穴系統之一。 來到Phong Nha Ke Bang，你會欣賞到最美麗的地下河、最高的洞穴、沙丘、珊瑚礁…可以說，Phong Nha Ke Bang是最具吸引力和魅力的旅遊目的地。</string>
    <string name="description_dinhdoclap">胡志明市以其現代化的天際線和色彩繽紛的燈光讓遊客著迷。 儘管這座城市最近煥然一新，擁有許多宏偉的建築和時尚的生活方式，但西貢仍然保留著明顯而獨特的歷史。 當涉及獨立宮或（統一宮）時，它的名字確實說出了你想知道的內容。 作為西貢最精美的殖民建築之一，它不僅被認為是越南民族獨立的象徵，而且因其建築和歷史價值而被視為特殊的國家文物。 它由法國人於 1868 年至 1871 年期間建造，最初是總督的住所和指揮中心。 1954年，這座宮殿被西貢政府（以吳廷琰總統為代表）接管，並更名為獨立宮。 1962年被炸彈炸毀後，被新建築取代。</string>

</resources>